一句到尾 香港人本質就係自私

見到人畀人拉 唔係第一時間諗救人 係諗點走佬

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

加泰集會係完美嘅好例子

分化撚 bk 負評 上一頁

你想咁？
個個好似張子強咁劫獄?

輕輕一拉

咁你想點？ 拉

8

拉
人性嚟，唔關香港人事

如果個個係咁贏左了

拉你老味咩柒咗唔撚認？

現實個個就咁唱肥媽屌狗就算

一早講過la

否則的話 全民罷工/ 提款...不費一兵一卒一滴汗
已經可以叫政府跪低

但香港人做唔到

邊有人唔認 我只係問樓主咁講係想點

你咁燥做乜

講咗啦